微博帝吧又炒車

帝吧係微博度號召網友舉報支持香港示威者嘅ac，結果近期高調愛國愛黨自稱係香港警嫂嘅微博大V俾人挖出以往辱黨言論

愛國係一門生意

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

帝吧condom

唔太明

抵死

做乜放去吹水台，推條戀咩？

我on9p牌仔係咁